影人大頭有咩問題

出得街怕咩人影
話緊你地班黑衫仔啊！

「分化撚」勇武又分，廣告界擺工又分，理大又分。希望大家係檢討而唔係指責
會員 #57220 - 蕉皮 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

屠龍小隊原來有槍 - #1

其實勇武出黎做乜柒？識反省未 - #1

請全部手足聽住 如果唔係廣告界既罷工 香港唔會走到呢一步 - #1

理工班人係咪戇鳩 - #1

今日去出元朗班傻閪死哂未？ - #1

意見及舉報：

五毛狗

比次機會改過自身等嗎

得

又多一隻5毛狗上水 多謝曬又block一件 bye

屌你都廢事

當我錯我啊著 咁影人大頭有咩問題

垃圾POST，無人理好慘慘，不推文

推